致香港足球總會的公開信 2

致香港足球總會的公開信：

由2019年8月26日至2019年9月11日為止，已經有1139名球迷於網上聯署表示如果香港足球總會在不能完全保證球迷入境中國時之人身安全下，強行將富力R&F主場定為中國廣州燕子崗運動場，將會無限期杯葛富力R&F之賽事。然而，貴會一意孤行，貴會主席貝鈞奇先生更暗示富力R&F不會在意票房多少。

Football without fans is nothing，不少球員曾公開表示有球迷在現場支持對球員肯定有正面影響，貴會亦積極實施不同措施以吸引球迷入場。令人遺憾的是，貴會這次決定完全與球迷安全利益背道而馳，亦漠視一眾將要作客作賽的港超球會之利益。

故此，我們宣布將無限期杯葛富力R&F之賽事，包括並不限於富力R&F有份參與之主場聯賽、所有杯賽、友誼賽等。

一群熱愛香港足球的球迷
二零一九年九月十二日

附上反對香港足球總會將富力R&F主場定為中國廣州燕子崗運動場之公眾聯署

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

人生淨係睇過一次蓄力，就係上季爛區聯賽主場嗰次

足腫:理鳩得你

你夠膽搞賀歲杯我地就吉左個場佢

賀歲係羅系主辦

好似講過想搞啲邀請賽？

PUSH

推，直情想趕走富力

長期對抗搞到佢地無癮就有機
就算杯賽決賽都唔入場

Push